# Merge

Реализуйте шаблонную функцию `Merge`, которая принимает 2 отсортированные последовательности и записывает их объединение в
отсортированном виде в выходную последовательность.

### Примечания

* В этой задаче приватные тесты.
* Использование функций из `<algorithm>` запрещено.
* Вы можете считать, что итераторы, по крайней мере, [forward](http://en.cppreference.com/w/cpp/concept/ForwardIterator).
* Используйте только оператор < для сравнения элементов --- прочие операторы могут быть не определены для данных типов.
* Особое внимание обратите внимание на _устойчивость_ слияния. Равные элементы должны идти в выходной последовательности в том же
порядке, что и в исходных --- при этом сначала должны идти элементы первой последовательности, а затем второй.
